eink reader 用家請入

事源之前唔見左部 Kindle，想買翻部新既reader 睇書
咁岩撞正雙十一同Black Friday
究竟買文石ONYX BOOX c67ML 定
Kindle paperwhite 好

boox 行Android 既，link

Amazon Kindle link

冇讀書人

係咪開錯台

reMarkable